仲喺度講一但DQ就總辭，醜唔撚醜

分手？好。宜家係我飛你唔係係飛我，你聽住。

共產黨：哦。

醜唔撚醜？

擺明試緊美國佬反應啦
咁都睇唔出？